輪－其實係雙面刃

有d 芝心財演莫視輪既功能，只一味話係一個唔公平既遊戲，聽後得啖笑

小弟年初買入1百萬內房輪，揀啱條件，1年後今日套左20幾倍利潤，2千幾萬

呢度有冇巴打玩開輪？

去叫雞

打茄輪

晒命？

叫雞有乜好玩

搵討論同帶出正面信息遮

想改變命運，要多方面學習

貼出黎睇下先有得討論

點樣揀輪

玩動物好過啦

尻嗡都做吓功課先啦

老老實實
識都咪公開個竅妙啦
一陣人人都明白個玩法
輪商封左個漏洞，以後仲賺乜?
上論壇自吹自擂自己有幾醒有幾威做乜勁姐
閒番啖氣自私賺是常識吧

騰訊有d輪而家成十幾蚊 計番條數咪升左50倍

講就叻

恆大?